崔俊明：生產機器或現疲勞致包裝瑕疵 何栢良料調查不需太久

節錄:
何栢良料藥廠調查不需太長時間可解決問題 港大感染及傳染病中心總監何栢良在本台節目估計，今次BioNTech（復必泰）供港疫苗的包裝瑕疵，不涉及系統性的廠房生產問題，相信只是隨機性出現瑕疵，否則全球多個國家都會受影響。他認為，藥廠的調查不需要用太長時間，可解決問題，強調接種第一劑後，在19-42日再接種第2劑，都不會影響保護作用，今次亦不涉及安全和品質問題，市民可以放心，不會建議市民現階段「溝針」 。

原文網址：